(集思廣益) 呢排晚晚都比人嘈到訓唔著

是咁的 我訓既地方平時都唔係好嘈
呢排晚晚凌晨都多左勁多人
又話咩和風紫菜 bbq蜜糖
最離譜係佢地之後仲要係到fing紙袋發出噪音
大家有冇咩想法可以幫到我
再係咁真係要轉竇訓

買哂間店所有粉就得 太毒唔敢開口可以用部自助機

冇八達通

轉地方瞓

呢篇只能勉強畀Level 2

咁都係得Level2